[I/A] Marvel Future Fight [44] 肥仔 Thor之 又咁快1001

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有187位Marvel角色，更包括200套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.0 更新 (4月24日更新) 每月都有更新
5月有End Game Part 2更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.4.9.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說(新)

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.0 角色排名表 ( 不包括T3)

5.0 Cynicalex Tier List

4.9 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.0新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.0 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger
新手入code送多張T2 selector (Android限定)

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 劇情關正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左44隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 30隻生體月包
普通月卡角17隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury]
X MEN月卡角4隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 3隻水晶限定角
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio)
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

課金優惠

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)

5.1.0 (End Game Part 2) May xx, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
5月尾 預計End game part 2更新
6月尾/7月頭 Spider-man: Far From Home更新

留名

Po頭啲T3技gif有電影credit
好正

秒住留名
係喎，唔知個位巴打秒哂未呢

被眾巴打秒咗

棄左啦條友

屌雷神冇改咁樣真係不了

依家金幤經常玩到無曬

cm 好似同wm 做interview 果陣俾wm 嫌棄用手肘掂到佢
跟住好多人話cm乞人憎

thanos用regen定authority好?

你用佢黎打咩MODE先

Pve狂怒，pvp再生

玩嫁咋嘛....
演員之間應該無事??

d人成日過份解讀

但cm明顯同其他演員無火花

lm

我睇完覺得啲人吹大咗唧
不過有段比較女巫同佢答google果啲問題，feel到佢有啲吋吋貢，比起嚟女巫答得好得體

咁佢始終咁後期先JOIN

但我就係勁鍾意佢有時串地地
然後勁真性情既性格
果陣佢同SJ上ELLEN SHOW度做訪問
SJ問佢記唔記得第一見面果度我笑到痴線
我仲要每日睇幾次果段野

角色池究竟要幾廣先夠用?
打到30層影域同埋
可以打五次世王就夠?

因為同綠幕拍

當你頭10層用T1 6星打之後20層用T2
即係最起碼要有10隻T1同20隻T2
仲要呢30都唔係廢角...

紋身個到正d

佢講佢拍CM尾段彩蛋果陣我又係笑到痴線....

希望你奶大獲野啦生狗

世王睇你衝唔衝20up

巴打你有無BRIE BB既好高清既圖可以用黎做手機WALLPAPER
或者用黎打飛機用

個死肥仔無變過

好撚失望

不過同nick fury有火花既
復仇者4望住張相眼濕濕
太過保密咁拍 係咁上下

多謝祝福

小學雞咩

有

見人pvp用又幾勁

求LINK

其實我已經過到30層
但係睇返上面d q&a
都係建議要擴充個角色池
同買制服最好買返身
但係我又好想要經期同雷神
唔知係咪好嘥晶

巧痴線呀大媽依家，唔會又搞到thanos收皮呀嘛

我只係得近戰嗰條世王打到21

買啦

我岩岩先打到25層，果關用左六隻英好傷

我都好似係 資源又缺
唔知上唔上蜘蛛俠t3

其實角色池一路以黎
都係建議有幾多升幾多
我自己會覺得就算廢角都照升
只係可以放到最後
因為始終隻驚出件制服就可以令隻角翻身
同埋由開始第一日到而家多左好多新模式
所以好難講你知點先叫夠OR唔夠
只可以同你講有就升，同盡量推高D你可用角色既數量

我屌你地呀
做完野上返黎已經轉左post

我一關一隻英
啱啱好30隻

多數都係google 一係facebook群搵

又扮新手

t3我覺得最缺係碎片同金幣

有幾勁
做緊野未得閒玩

成日拎條JERJER出黎驚唔驚凍親....

以前玩係平均升 依家集中咁升差好遠

係咪打BRIE LARSON + NUDE

升裝最難 完全唔夠料
不過我都棄左就一年 所以慢都正常

就咁brie larson fans就有群
nude就四圍都有得個十張內

我手機長KEEP佢自拍露波邊果張....

買咗大媽

其實我係扮老手

個張正 個時髪型

依家我要打特任拎破壞比佢

最後答案都係有新買新

睇人仆街你就最開心
你仆街我就一定衝出嚟恭喜你

新手買CM同THOR制服, 是咪A4新制服最好

當然啦

得啦你威啦叻啦....

有你含住唔驚

人地已經SUFFER 緊你仲要話鳩人抵死
冇同情心唔緊要
你自己睇路啦

另外想補完下D翻身制服 本身有蟻人A4
驚IM同CAP甚至HULK再有新係咪唔好買著穩陣?

招瞬獄殺好正
制服又加對反派傷, 驚thanos頂唔住

叻媽寶
隻肥Thor改一招都算，而家把喵鎚裝飾咁款
個頭比人屌完要rework，即刻出翻套環保衫

原本件ie雷神嗰一件已經傳說
買eg新嗰件我有d唔捨得

但係我iw隊長都神話
之後因為eg勁好多
所以以買eg都冇乜所謂

希望雷神今次又係勁好多
如果唔係就嘥左晶

69互含啦屌...

咁都有得嘈 幾大

我自己覺得買左先好d
起碼多兩三隻勁角用
之後事大家都唔知

Iron Couple

屌我驚我真係忍唔住HT開訂屌埋隻rescue返黎

肥雷神 點都勁25%先
4技改左 加攻

近排World Event D英咁撚系

必入 又要排幾個鐘

我諗緊買deadpool定狼人 x force衫好
本身狼人有天啟個套衫
巴打們覺得邊套好
肥thor cm暫時冇咩意欲買住

DP T3 屌打全世界

我屌你老母其實你係咪精神病姐
初頭都諗住算尻數
左一句話睇人仆街最開心
右一句話無同情心
你係咪有病姐
我第一句講果陣係話點會個個都話有問題果陣黎買
跟住你自己玻璃心衝出黎屌撚哂鬼咁又話呢樣又話果樣
然後話你唔睇POST，你又串柒柒話係咪更新一定要睇POST
我係你講完之後我先話你抵尻死
成日話人睇人仆街最開心又話無同情心
根本上由頭到尾係你自己係度FF人地笑尻你
我都唔知你做乜柒
再講
我都係果句你自己奶野係因為你自己心急又唔睇下POST講咩
POST入面好多巴打已經一早講左中左招話有問題

仲有你成日話我落井下石，之前我講既果D說話就唔知係咪啦
但下面呢句就一定係

我幾時仆街我就唔知，但我剩係知你而家就仆左街啦....

巴打
為你嘥咗嗰啲資源默哀半秒

dp t3裝不停回血果個特裝
我依家都未做曬個dp任

我係thor3個隻神話

經期新衫仲觀望緊，冇T3其實使唔使理佢改左招3技？

其實係想買
但係諗到要升返上去傳說........
有排我升啊

唔使諗
一定要買

今次撐你
咁係講得幾均真既

另問眾巴打
今次 射10000晶活動 得神話卷 唔係高6 係咪好蝕??
再等 消費1萬晶拎高6+6折 係咪要等好耐下

買左 依家每日衝世王打料
上t3

祝你長命百歲
唔好仆街喇咁

你撐我都無用啦
佢成日覺得人笑尻佢....

你冇？

呢套應該係臨時整出黎
啲技本身應該係比team suit用而唔係比呢套用
所以我估遲啲rework 既話呢套啲技都會rework

無問題啊 送張幾好用既p卡

解釋都廢撚事
自己睇POST啦玻璃心....
呢個世界得你一個咩....

可能再更新改

我只係祝你一個一世唔奶野

a4 cap好撚勁

個隻傷太低 雖然幾勁
依家追t3料有排

我估應該會

拎完張卡個skin 就dum 得

a3 thanos ca廢左咁

最完美一定係Ragnarok搭肥仔呢件
不過又有幾多個忍到手唔買IW果件

根本就同玩HT一樣

a4 cap高a3 cap最少兩個層次
本身都1516買唔買a4 cap 但係對cap有愛 買完之後勁到翻唔到轉頭 a4 endgame衫又型

thanos唔知 因為我得a4 thanos

真 但cm要iw thor先加攻

咁新唔勁過舊 邊個會買

有無買埋協力

諗起狼人天啟勁過金色個套

作為cap死忠嘅我 緊係買埋

望就咁望上次eg第一次更新見佢咁hea都無點買到d制服

高T左Emma

我85 ca 鷹眼 bw全部未買
想課金

好似好多事發生咁

ironman avenger4制服買唔買得過
1516緊買ironman定captain

買肥仔thor定iw thor好？

課個接力包 d晶買晒制服？

肥仔thor
夠可愛

bw我有iw版 所以諗都冇諗
我隻鷹眼得4星... 所以未買新衫住
mk85見佢d技同mk50差唔多 又冇咩大buff 所以冇買

我課金買都應該會買deadpool 狼人同經期
肥thor睇個feel好勁 但係個肥仔真係用唔落手

有IW暫時可skip先
除左加成增加外全部技接近冇撚改過
聲稱月尾會改

新手買既話 eg iron man,eg Thor,eg 大媽 邊個好啲？

其實eg版cap真心勁 唔係講笑
勁過iw套衫好多倍

新手嘅話iron man最易升
thor同經期好後期先刷到生體

兩隻角色都一件制服都冇
新入坑冇耐
係咪都儲晶等月尾好

大媽新衫好勁

we 是咪痴線 三場咁難用

打唔贏ultron 唔打了

我講IM，唔改既話真心呃錢
Cap就改唔改都得，真係feel到強左兩班

打到一百萬果d係咪外卦

全撚部新手 冇制服既角 想要全部 有新買新

BTW 老手巴們 洗1萬晶送高6+制服折扣 既活動 通常幾耐一次??
今次送神話卷

如果兩隻都可以買晒
買左skin 會勁過無skin 幾十倍
同埋我估佢唔會再出新衫咁仆街（我估）

好似好少見萬石+制服

尋晚打左女武場果場
得80幾萬....

兩隻角冇uniform係廢到貼地
巴打你鐘意cap定iron man多d
有愛咪買個隻

得返千2晶 又要課金

巨腸呢？

嘩屌，WE係Defenders三子
點解一百萬呀大佬

咁又唔係 我都打到90萬

有新買新啦....

cap改雷鎚應該都只係remake 1-2個技 應該唔會大執架喇

iron man就應該會大執

小朋友先做選擇
最後決定課金買晒佢
出新嘅再課過

巨腸 ironman最易刷
聽jill巴打講 有新買新啦

態度正確

cap套EG裝同狼人套Xforce裝諗緊買邊套先…… 本身狼人套黑金裝好似都夠打，但係cap套iw裝好似唔夠勁， 係咪應該買咗cap套EG裝先？

望已絕 我skip咗兩場冇得唔打

係囉 點打呀

其實新果件我無買
我自己鍾意IW多D因為型D
但好多巴打話EG呢件4技好高攻
同埋加上唔知月尾會唔會再改制服
所以首推左新果件先
BTW唔好買錯隊服....

放棄左升特工level，留番d六星卡洗卡組

我尋晚都諗左好耐
不過抱住唔夠分都好過打少場既心態
我都係入左場打....

放棄等7點...

eg呢件開完5技再cut技轉開4技 你會發現新世界 用完呢件唔想用番iw個件 我只係70lv 技能升到25 等上t3
但係timeline打死唔少t3 deadpool 狼人 隊長呢類勁角

身為cap死忠嘅我買哂兩件忍唔到手

我驚佢陣間月尾唔係改係出過件新既就仆街....

不過我連THANOS都無買

我就係靠打箱搏出紫橙紅書升咋
唔會好似局長咁癲用卡升啦

咁我會走去課嚟買新衫
雖然我信叻媽寶呢間仆街公司真係做得出呢樣野
唯有含淚課金比錢佢地賺

我估應該係因為marvel要保密防spoiler
Nm都係跟concept 改
點知到最後cm, Thor, CA IM都咁大改變
可能nm都比marvel過左一棟，所以宜家都諗緊木點改技

不過老老豆豆
咁多隻角入面我美隊D衫算係買得最多
咁多件入面好似得一兩件無買

我剩係冇買civil war同marvel now個9頭蛇隊長
因為覺得唔係好值
我自己又雷神3個陣先入坑 所以唔買civil war d衫啦

我美隊都係得marvel now同埋校服冇買
爭在未完全升滿咋

仲可以買多兩件uni
Dp 狼人 x force, cable 浪人應該買邊件好
巴打們幫手做決定
對胖仔thor完全冇興趣

開返出黎睇
原來我得最新果兩件無買
同埋我想講MARVEL NOW果件50萬就有啦喎之前
做咩唔買

你DP同狼人升滿未

50萬淨係買左Winter Soldier潛行
其他全部都係奉獻水晶得返黎，睇返都肉赤

紀念一下我咁垃圾既rescue都排4000

我舊年11月左右開始冇乜點玩 係經期隊長開始先玩番 之前50萬可以買個陣應該無乜點玩
或者有 但係我冇留意 個陣用iw衫用得咁開心點會留意marvel now

ca2 女美隊 呢2件50萬我都係呢幾日先買

T2 上左Stark Backing ISO都係排千頭咋
前面仲有1000個痴線佬

我想問點樣可以升做70? 佢60就封死左隻ironman

利申t 2

屌, 叻媽懶到呢, 你睇下肥科S5個icon都仲係iw個樣就知

做完epic quest

rescue都幾勁，輸出唔低又識回血

打世界王儲滿條bar再發掘潛能

肥科屌你....

melted ice cream

想幫自己定過t3目標
慢慢升上去
升雷神定驚奇隊長好?

cm

肥thor咁嘅樣唔想買，買IW thor 會唔會好笨

bring me thanos

宇宙書我覺得算易有
爆破，速度儲極都冇
我想T3 IM呀

買隊服?

學子華神咁講, 睇睇下就慣

最難我覺得係爆破
速度都唔算難

我爆破欠2宇宙欠4

容易啊
我第二個第十本就係宇宙
所以留咗好耐
今日想的起心肝訂個目標t3

買隊服啦
iw身型 肥thor技能
買番iw thor真係好不智

十本上限真係好濕鳩
我而家係夠料唔夠LV上

爆破差4
其他齊哂10本

我係唔夠料 夠lv
隊長同thor都差最後一步就t3

爆破試過一次兩本
之後就keep住兩本

IW型d喎

CM+1

搞到唔知 等唔等多1個星期

如果 下星期又黎萬晶 高6

真係喊出黎

已經兩位巴打推薦大媽
但係我雷神已經66
大媽先62
去t3嘅路越嚟越遠

佢有時都會一炮過比兩本我
然後過一個禮拜再比一本我
雖然我唔會專登打爆破世王
因為4天王入面最難打係佢 好厚血
次次打贏佢都要2分鐘起

打近戰 宇宙 速度個隻1分鐘多d就得

冇得咁預,有需要就買左先,有萬石當bonus

potential 70%其實係咪玩命？
好耐之前有巴打講70已經九成得，係咪真？

睇運
見過有人90%都fail

我通常84%都得

係玩就玩10%

多料 就玩100%

賭徒 就10~50%

利申次次都賭

好快 我隻經期一個幾星期內60上到70
依家+25頭兩件裝 第三+23定+24 第4+21
係長夠唔夠箱

其實我地兩個對cm有偏私
因為我地想屌佢

我有個故事
我狼人all in所有羽毛同粉石有70%
結果fail
一星期後再all in多次，75%
結果

都係fail

最後兩星期後用90%成功

EG最尾台慶大亂鬥入面有無出過短髮頭盔？

嘩屌cm果招滯空
差勁遠

Pepper勁唔勁？

得雞頭

飛去撞爆架艦個時？

升烏魯想死 勁曬錢幾百粒都勁小6星

無頭盔

5星夠啦, 6星URU你好多資源先會考慮

升6階先想死我係咁出三階料但我未升2階

果個6階今星期送64粒宇宙
我仲要未升過

雞頭就5年前上太空隊Thanos嗰件舊suit

月卡應該要晒pepper定分散投資好

真係沉迷賭博，倒錢落海

噉究竟邊個好啲?

視乎你籠底有咩剩
有幾多高6

紅藍綠都齊晒十本
紫on99 得3 本

thor快d咁咪升thor先
升完thor可以再升cm
我都係咁

你唔打法師？
最易打係佢喇喎

等到最尾一日先買

5年後一返黎都係

用雷神 iron man dr strange loki 經期 iron hammer hela
呢班武相組隊就好易打

要再儲齊書同埋碎片
就真係唔知何年何月

所以先想定個正確的目標先

話說想執翻d舊衫Ragnarok Loki, IW女巫同暗星小美值唔值得入

好少，新手阿

有keep 住打 全部都推到廿幾 但法師死都唔出書

暗星小美好高dam

逐隻逐隻升

自個到cut左

Loki絕對值得，淨係張P卡都抵
紅巫女就純粹入黎J，不過都已經夠

紅巫有衫好勁
美隊我用超越我諗要買新衫仔

Emma 值唔值買skin

依家排1700幾紅巫
升埋烏魯就1-6升階

肥thor 勁hea , 個錘得個睇字

Loki我玩左咁耐仲係用緊女體衫
女巫我見Tier List幾高，但隔左成年先買唔知抵唔抵，因為我最近先升好

姐係我全部all in pepper 先？

紅巫我等t3 依家推到暴傷200加200%增傷

女巫裝增傷打烏木勁輕鬆

pepper應該好快t3升定無壞
尋日用錯比nova

好運既一下10-15行血
做輔助又得
我未上20up關

yes

今次係咪已經當一個更新

大媽依家係唔係已經勁過一堆native t2

應該未大改小更新

喂...藍椒用4階iso, T2咗, 打20層星骸都要成3分鐘嘅
利申 raid lv 467

屌 肥Thor完全無勁過囉

請問luna snow套uni值唔值得買

如果肥科有一招係兩支武器合埋打落im充能果野就正

值，勁野黎

睇左文都決定唔到，豹妹隻skin 值唔值得買，見特價

啱啊 感覺好似一樣
只可以呃自己打世王得快咗少少

好 買咗了 thanks吉巴

咁撚快手
你唔驚我伏你....

新手 新7日攞左張高級角色6星卷
但唔比我揀pepper
喺咪死左條心佢揀第2隻 定佢有可能會改

可惜唔係尋日更, 試唔到隻藍椒abx幾多分

用咩ctp好？？

你要先拎左隻一星PEPPER先
先可以再用高六

我都想問
呢隻使唔使用破防免疫
我見好撚多超級護甲招

6星高級角色選擇卷先啱
直接攞隻6星月卡角

唔撚係掛

唔知, 要睇埋abx幾多分先決定
但求先單係睇打星骸都唔覺得佢高傷

哦果張揀唔到月卡角
PEPPER月卡角...

無事既
果件都好用
我都有買

佢左面啲英唔係月卡咩..

咦，係喎
柒左添....
會唔會有BUG

有cm1.0 制服再買新嗰套好抵
630 晶 新嗰套短頭髮好正下

可能驚好似今朝咁 所以唔比簡住 等多一兩日囉

定係新出角唔會比揀
張野只可以放多返6日
我要pepper啊

唔太識用pepper 用落好似幾低傷下

ok

你張卷未到期既話
等多一排
唔知關唔關今次熱更新事
可能有D位未搞好
你可以順手上論壇留言屌下佢地點解揀唔到

建議你係設定客服支援即刻問
如果唔係我驚你張卷到期都未簡得

應該揀dp定狼人

上去屌到佢比pepper我為止

原來emma 有制服同冇制服都差幾遠

唔係掛

有咩team推介比新手

Dp制服生存力強好多

Shuri制服抵唔抵買

記者隊........

講下嫁咋....

修正番大媽升階段片

增傷？呢？

記者隊係咩spiderman?

充能好大陸仔...

新手買制服定買ctp好？

就係試打下睇下個傷害咩程度
費事裝完又拆勁哂水晶

新手一問 黑豹3300晶抵唔抵買？ 見佢有卡同t2送

Cm spidey venom 仲有team pym

差電..........

差電又好似弱左....

依家先得閒開game
即刻課pepper 先

買制服啦 前提係練到7788先買 唔好買定
大不了等下次特價 好過你買完練好再出新制服

充電

上電

充電個感覺好似電話差電咁好弱....
到底點講先可以講得勁D同型D....

呀屌 已經開梗月卡，今日20粒bio既quota尋晚用左

a4 captain、a4 thor、X-force deadpool
已經有a3 captain同a3 thor，三件淨係買到一件 ，點揀好？

有個盟友好似你咁

係咪我裝錯野呢......
有無人覺得隻PEPPER D攻有D低....

呢幾日算係mff post最多人既時候

上面先講完

以為入錯post, 推好快

auto tl 幾勁喎

想當年幾個月都推唔爆一個POST

大家覺得電視劇會唔會出制服？Loki sw 同Bucky 都想買但係三個遲啲都有電視劇

AOS有, 所以都有啲機

一陣試試, 不過得60級應該只能被人撚

個感覺好似比人鎖左個攻擊上限咁....

新手玩左幾個月終於有第一隻T3

見到佢把死人短頭髮
就想壓低佢個人一邊兩隻手係咁揸對波一邊瘋狂後入...

仲有無介紹下，想做任舒服d同打到頭目既隊

你有咩角....

唔該巴打

Cls

新手唔建議
啲獎勵要制服神話
仲要升埋舒莉金錢豹果啲先得

真正既吉兒唔止咁 已經收斂左

邊個比美隊好d

點farm bios我儲得好少

留名隻Falcon新衫揸盾洗底

我一D都唔變態LO.......

似係張卷換唔到pepper

經期bios有兩關可以打 每日20粒

紅巫

多謝課長令我有game 玩

目前啫 等多幾日睇吓先

我錯，我係想問升70lv啲bios

不嬲都係新屌打舊，唔勁過iw搵鬼用咩

rescue排56

上次12000石中得一權威搞到我棄左一年
av4又入返坑

有無紅巫？ 快銀

我通常用特關，DX關刷既bio

點先有打都唔夠佢地打喎

好想買但又驚出

你問返佢點解其他月卡角又簡得
不過中文客服廢嘅 估計班垃圾連隻驚都未玩過

買左萬幾水晶制服

轉去英文問多次先

轟咗成萬精制服
又用哂d制服升級卷
覺得好空虛

都係勤打故事同埋打dx任

新手張卷確實一出就係揀得特定幾個
所以個排啲人開新account都揀唔到ghost panther
所以現在揀唔到pepper係正常

IW 玩左一陣到end game出又玩返

40幾歲都屌...

邊有40幾 真人

咁叻媽有啲小家喎
張卷有冇特別寫唔可以簡啲咩英？

人地29咋屌你.....

兩工具人加小美好似夠打 一係用比鄰星

不過如果佢40歲仲正
我屌撚到佢骨質疏鬆添呀....

應該無寫
只無記得張卷只可以揀舊嘅月卡角
新個啲都唔揀得

不過正正好多新月卡角都無得揀
新手唔洗諗 揀Luna Snow 就得

去左英文客服問多次
唔得就只可以咁

問唔問都係咁
我玩咗4年幾
身邊啲人同我講過幾次好多新角都攞唔到
所以真係好正常 唔係Bug
本身就係限制你攞新角

想用都無得用，都打唔贏佢

萬幾入面有好多都係儲半年儲返黎
今次淨係課左318 shield level pack 月卡
課長排隊都未輪到我啦

新手就睇好第1頁
搞好卡片先
之後就好多角都過到

咁佢成功逼到我由無課變課月卡

半日已經推咗15頁
有電影真係推好快
我都未有時間執第1頁

想問下點解cm唔洗用ITGB?
因為自帶Super Armor?

點解唔洗？
Cm要裝破壞打pvp
Pve咪裝狂怒 pve唔洗破免

屌
點解一入battleworld就彈驚
難得係IM+blast角入場

再課斬手指

多料
多錢

放心 斬完仲有腳指可以斬

好想從後一手捉住佢把頭髮再一手拉埋身，之後佢成個人挨落我度就一隻手擰佢個頭過黎打車輪，另一隻手拉低佢件大褸等佢露個白滑搏頭仔，然後瘋狂錫，奶，咬佢個搏頭。跟住隻手再上下其手有時勁大力揸爆對波掐佢個乳頭，有時扯開條底褲係咁摷佢塊閪，摷到濕濕地有d分泌液就比佢自己啜返，再一路享受佢啜隻手指個淫樣。
然後抱佢入廁所放佢係洗手盆打開佢對淫腳再兩隻手抱住佢兩隻腳然後瘋狂伸條脷去奶佢個閪邊再奶埋個陰道然後奶埋個子宮壁用條脷去感受佢子宮既每一分每一吋。跟住等佢個人軟軟地有少少highhigh地就搬返佢個人落地準備後入佢捉住佢對住塊鏡一路比我後入一路望住自己個蕩婦樣。跟住再一野射哂入佢個白滑屎忽仔入面再掹返出黎要佢啜乾淨d精。
最後用佢果對又白又滑又搽左黑色趾甲油既腳黎沖一杯凍既腳汗檸檬茶飲。正呀！

課長

之前我記得有位巴打都手腳斬哂變人棍

13萬晶

舊病復發

痴線佬

人嚟 的條友出去切

唔洗懷疑 果個係我

電視劇出就會出架喇應該，係睇下等幾耐
印象中今年年尾Disney+就開始，買黎用住先應該ok既

你仲有咩斬

仲有條啫仔

iw Thor打到60層烏木 肥thor最盡65層
好失望

真人唔講喇
個角色已經40幾歲
又要我講多次，當cm套戲係1999年，當時都唔止廿歲喇，比盡佢廿歲
當2019年時佢已經40歲，套戲後期仲要係2023年
姐係至少已經44歲，講緊木係99年先岩岩廿歲（斷估都唔止）

唔好話40，60我都照屌呀
捉住佢d頭髮係咁砌

狗兒宜家連停左經既都岩..

唔會大肚

高咗5層 算係咗
不過唔改動作真係hea到...

算係咁

有無人知商店制服果個收藏字咩意思

想問iOS 增值$450 送$50
係咪可以用嚟買 $28 月包 同 $78 月卡？

平時用開信用卡畀錢未試過玩增值

即係有制服收藏獎相關嘅制服

要500或以上

你指itune card?
好似八達通增值咁，你入幾多錢係acc 咪可以用果啲錢買app 入面嘅嘢

哦

$500 送$50
頭先打錯

你直接買卡入500佢會入夠550比你架喇
記得唔好直接買$500果隻或者一次入多過$4500就得

8次10抽中兩破壞一激動一狂怒一權威

值了
啲運終於返嚟

保得住條jer jer

上個星期成萬石乜閪都唔中
差啲嬲到del驚

諗起可樂巴

但係乜閪都唔中先係正常

自己高超技術？

佢唔係又係抽狂怒抽到棄咗驚咩

想問下激動ctp 啱邊個用

見endgame制服回巢

T2全滿60級Thanos 同 3紅星scarlet witch
應該升T3先定升scarlet witch先？

影域打到15層左右 唔係好夠人用
好缺錢

4次10抽乜鳩都冇

唔記得

應該升左其他資源減半嘅英先 呢兩隻太大食

冇t3 thanos買唔買新skin好

個優惠係咪4月完咗？
7 仔見唔到有廣告，上網睇d 不知名網就寫4月1x 日完

sor 原來OK 有

終於有場WE係正常

諗住一抽 點知連續三抽都中

又咁多人毒
搞到又想抽

抽啦

仆街三抽又中

好想再抽

CTP 機率全up 特別易中

差regen未有

唔知有冇old news
接力包喺iOS同An機係分開計
所以 total可以買兩次
冇an機可以用模擬器

90抽中1權威 2再生 1狂怒

請教下各位
我應該點組先過到12-8
12-7都係勉強1星過關
仲等我買完制服打晒J以為自己好好打

另外想問下點先夠打世界boss終極級
想打T3料 但係見到戰力要求成2萬5
我組極都係砌得萬6左右戰力

到依家都未中過再生 狂怒

戰力唔洗理,呃人架,你可以試左隊野打唔打得郁就得

加攻隊長 帶美隊＋舒利 應該可以打到無星，建議升隻鷹眼/WS 前期好好用

咁啱既我都兩抽中喎

痴撚線
抽一次中兩個...
不過我有兩個rage已經好心足

兩次呀！第一次咩都無

買左浪人制服 等緊送6星再升T2
但係cm唔係加能量攻擊咩？美隊物攻咪食唔到個加乘

WS vs 浪人
邊隻勁啲？

I mean加物攻既隊長 例如哥利亞/野獸都加45％

隻肥科好似跑得快過以前。。。

屌你呀
俾你地引誘到又抽下
三個十抽先得一個激動

我唔記得cap圖

浪人

算係咁喇
一抽一粒太大想頭喇

小浩克

受教了升隻哥利亞試下先

我餵張高T2卷俾哥利亞食會否好不智

有兩種六星卷
一種係選擇卷，一種係升星卷
得升星個隻先apply到月卡角

一齊開心仔

太浪費

點解要咁做
高T卷得來不易呀
應該優先用係月卡角度，冇月卡角就擺住先
又唔會發毛既

但我無再生 無狂怒

6星6紅就夠架啦 拎佢隊長技

直頭係傻仔啦
一般角當然慢慢升算

用黎做工具人既唔洗上T2
六星精通就得

感謝各位教路
因為覺得自己唔會課月卡包

以前成日覺得玩手機game邊駛課金
結果就俾隻marvel game破左處課左28蚊
咁我都係留住張高T卷先

我從來手機GAME唔會課金
但呢隻玩左4年都課左少少地600蚊

我無課一年, 出奇異博士開始課, 但只課月卡

又係定期影域片

現在新手應該已經唔理Songbird
其實5星songbird都夠打低層影域
因為2技3技可以無縫定身
6技完全唔用
主要用普通攻擊就得

所以好建議新手單用5星Songbird就打到1層影域

見你地抽得咁開心我又走去抽

我屌你老母

斷斷續續玩左4年，頭先拎返堆單出黎對合計都課左$910
睇返先記得叻媽以前有堆呃錢包，幾廿蚊得果200水晶

gem 165 (MARVEL Future Fight) HK$21.71

你話係咪搵笨柒

gem 550 (MARVEL Future Fight) HK$72.35

仲有呢個，真係唔記得以前點解會上當

啲制服升經真係麻撚

呢個放喺影域亂鬥好好用

同各位比較 我呢28蚊1000精好似好抵課
岩岩唔小心又課埋28蚊個tony stark箱
屌 好怕忍唔住手過兩日課埋月卡
幾十蚊幾十蚊咁搶

23蚊1000水晶直頭係賣大包啦
隔左一年我想買多次都唔比我買呀

一抽？

Ctp去336抽啦屌

少年你太年輕

呢隻驚唔知點解好心甘情願課
可能課完係guarantee 有部份野：制服/月卡角
我以前都淨課月卡
呢排頂唔住入左5舊水

真係有分別？

第一次課金都係呢隻game 可能係抽野既元素低d

啱啱月卡揀咗pepper，局長同牌王都4星，仲有一張直接6星同之前用活動幣換嘅T2卷，應該升邊隻先？定係買Emma/劍齒虎嚟升？

對於我好大分別
原來三十抽乜都冇 轉咗336後即出一粒破壞同再生
雖然有啲迷信 不過可以試吓

好
咁我升返多d人打曬影域先

thank you!

咩係336

Pepper打PVP廢到，起手慢到
又一PVE專用角

自古有個迷信，抽前join english channel 336 先抽會易中d

點解會咁， 懇求各位師兄畀啲意見，可以點樣解決。 已經跟咗佢instruction去商店睇，但好似冇用。 錢就已經扣咗

搞到好想試

重開game就有

pve先用狂怒...咁狂怒都冇咩用姐好似
個個都係用嚟打tl

pepper用超大玉螺旋丸

伸手LM

屌你地 推POST推咁快
半日推左20頁

T3 CM rage表示手動都唔差，proc到必秒

岩岩煲完，係咪姐係最好張張卡都有冷卻+無視防禦
另外想問神話卡隨機屬性全部係抗性可唔可以換？

一個更新洗鳩左我三千幾精

戰爭世界係咪關左？

最尾一分鐘先抽

啲po岀得太快真係😂
想問小辣蕉值唔值9沖上t2?

好似係
今朝想打入襯去都彈返出來

唔該師兄，但暫時到依家都仲係冇。。。

大家協力制服升新唔好升舊果件
會用唔同量既料

大媽新衫好癲 帶兩個垃圾都有49秒剩

BRO落DOOM 協力 有咩用??

同埋 反VENOM 是咪帶左 容錯率高好多??補血膠是咪成日出?
THX BRO

doom+能攻又有減防
anti venom出補血肉粒機率唔錯, 自己唔識回血嘅英打WBU差唔多必帶

Emma 同Sabertooth都唔建議升住
月卡角優先升 我會咁list

只升T1
Luna Snow
Ghost Panther

只升T2
Nick Fury
Luna Snow
Ghost Panther
Gambit

Pepper 我都未升完
畀唔到意見

如果少課可以考慮等event
送5星6星卷
之後Nick 同Gambit 就可以上到6星
再用高T咁就唔浪費你之間啲生體

仲有睇你物攻角較少
真係想快啲用高T2卷 就揀Nick

揀升邊無金科玉律
只要唔升垃圾就得

基本上你搞滿冷卻同忽防 咩都易打啲先
至於神話卡啲隨機屬性要用多張肥料6星卡去洗
可以洗10次都係全廢屬

所以新手唔洗諗洗神話卡
揾啲靚屬嘅4星5星卡用住先

咁BRO 有冇張DOOM 70 同 隱型女 70
DOOM帶咩特裝好??
我覺得DR DOOM 超型 但係 唔湯唔水 PVP 同PVE BOTH都好似得咁

大家覺得媽寶會唔會出雷神隊長同手套Im ???

等睇抽artbook card

70哂, 暫時用緊權威
PVP自動弱智, 本來仲有人裝激動打ABX, 不過都被thanos取代咗

屌你老母臭閪火巨人，小辣椒輕鬆輾壓啦

小辣椒勁？

PVE勁
PVP廢廢地

好

你之前抽韓卡用左幾多晶

唔記得啦, 好似4萬?
我韓卡本身買書都有3張

慘，果陣出P卡拎哂d韓卡去洗

我果陣都拎咗張CA去洗, 所以先至要搞到抽成萬幾晶去補番張垃圾CA

D錢同水晶

張CA真係垃圾到PK

差spiderman

希望呢位巴打快d抽到

無$$回鍋前買畫冊code的

64抽定640抽？

應該640啦
下晝見佢有十幾萬水晶

64 次十抽

新手玩咗冇耐 啱啱T2咗IM 想問下點解有啲個T2標誌係藍色 有啲係紫色？

好多課長

World events個team好似成日重覆咁

今次應該都仲可以勉強打夠100萬分

你未開潛力咪藍色

原來都可以打到3XX萬

巴打用咩打

浪人實得啦，輕鬆300萬

唔係大家一樣架咩

佢意思應該係問用3隻入面嘅邊隻
浪人走住打輕輕鬆鬆過300萬

World event成日有浪人玩
我未買制服都已經有得成日用佢
仲諗緊買唔買佢好
Ws一早就70lv,但已經拆左個ctp出黎
反而浪人T2都未T
比資源佢上70又好似唔太值

有無盟收人 岩岩玩未夠一個月

夠唔夠打每日普通盟戰同埋做齊每日任務？
夠我就踢走D活死人收你，只要求打盟戰同埋唔好7日唔上就OK

超新手，黎緊有張t2劵同張高6劵送，應該換咩角好？睇完啲新手文諗緊一係Morgan le fay，定係Luna show，然後t2就俾shuri，有冇巴打指點下我手上面呢堆應該優先升邊幾個角？

舒莉值唔值我用T2卷？
我無渠道拎到佢

Lm

用囉，反正都要用

課長真係好勁！

新手文 真係教齊有突
所以 冇咩巴打想答

自己思考下 唔係就冇 樂趣

可能wow咗
啱啱睇兔仔S5先知改咗召喚肥科(但冇咗個槌), 用隊服版兔仔就召隊服科

YES

依啲佢又咁有心機改
啲招佢屌極都唔肯改

今晚兔仔應該要召喚war machine 啦

等佢個"所謂"改善角色啦
好多人都不滿啲角色招式同戲入面動作零關係

套MK85同50 D招一撚樣

其實係咪話會再改？

復仇者接力包大家覺得抵唔抵玩， 定係應該睇多陣等5日後更新

5日後有咩更新??

我估佢指5日後個接力包完, 下個新package掛..

夠打 日日上

仲差1千石夠消費1萬拎神話制服卷

買邊件制服好？ 神話卷比邊個升先？

仲有1張高t比邊個好？

其實呢D PACK黎黎去去都係差唔多 今次有魔方都算幾好啦
不過錢就真係少既 記得有次買有成1.2E

BIG G

btw 神話卷我會比Loki拎P卡先

咩係big g

聯盟名，自己search, 申請就自動入

要聽晚先入到

Game名 紺野木綿季

入左

Ghost vs 金錢豹 vs wasp 大家點揀
Ghost未必會買制服
金錢豹T1但神話制服
Wasp純粹覺得幾靚同幾好用

好友果欄之前仲睇到FB有玩MFF既朋友
點解而家睇唔到佢地

係呀，我見佢五日之後呢個package就到期應該會出新嘅

肥佬雷神應唔應該買如果淨係有雷神3skin

我自己就無買，看似冇乜大buff
如果唔係特別想要，等多幾日啲人test完先決定都未遲

co op靜雞雞轉咗 冇得拎2格錢

WASP啦, 解控係AC可用

月卡個隻wasp呀
諗緊到時T完rescue 仲有剩比邊個

我比緊太陽神

咁金錢豹囉, 都神話咗制服唔差在T2埋佢
ghost冇制服個被動同鐳射眼一樣, 咁不如用鐳射眼
WASP唔覺有用

太陽神太樣衰，不了

???不嬲固定都係得一格

如果你得雷神3就買得過
infinitywar同endgame既skin都勁過雷神3

其實講緊咩比咩....特裝?

唔係bio咩

係得你先理佢

我唔知我中途插入.....

你斷咗連fb?
話說隻game 冇得同真fd 互動真心戇鳩
連送好友幣都做唔到

屌我中途先加入睇咋.....
今日無睇你地講咩.....

BIO我月卡好似得太陽神未搞掂

抵唔抵屌？

50算尻數啦.......
你打組隊都唔止呢個數....

神話制服最好俾月卡角 例如冰花
其他farm到咪慢慢

我覺得缺錢又想課不如課神盾局果個15日卡, 每一日可以recharge一次每日任務

其實個十隻垃圾無啦啦做乜可以開潛力
個update 又唔關佢地事

放尊重, 套戲都叫出過場

今日垃圾唔代表以後都垃圾既.....

期待小浩克成材

依家卡12-8 有邊隻可以打到晒13章？

依排打返低層算

屌你一黎就出隻BOSS

又俾廢角我打world event

有無試過一日四場都係垃圾

嘩屌果三隻點打呀大佬....

今朝嗰場有ironman算唔錯
等今晚

見到大笑佐出來

激動ctp 如果 thor im ca 小美 cm 應該比邊個唔該曬

Lincoln 仲要裝左destruction

尋日差啲四場都係垃圾

Dp ca 小美

Thanks 巴

DP我會裝破壞打埋pvp

我係見佢有100%金幣UP 3同10日

我諗緊好唔好將個crit dam*2 +200proc 普通野拆出黎裝破壞比佢
但拆一拆又600精

100% gold up要連埋boost point 先夠多幣
齋up好似唔夠和味

我諗你都唔缺pvp角啦 我未升好thanos先落dp姐

我鍾意用nova cm
一野搞掂
Thanos 同deadpool成日係到鬥磨好哂時間
但dp打TL冇itgb真係唔太好用
諗黎諗去

其實打timeline第一隻要等cd點打，入到去對面開技我咩都做唔到

老實講我覺得itgb對dp真係幾重要 始終招超級護甲唔係常駐

忍痛replace佢

張洛基 人名咁

通常拎d非主力/復活角擺角等cd
eg wasp Jean doom

我屌你個奶
尋晚將個背包位開到700幾
跟住做一日任務又爆位...

渣ga
開夠1000啦

無哂石啦個身
抽撚哂啦...

咁又唔會
200好少有

我尾屬係防

點會唔夠位...不過我新手唔明，平時剩好多位

資源開始累積得多既時候就會有呢個煩惱,佢得600個位唔用石開位真係好唔夠用

平時用到咁上下，狗哥咁多料

求30Lv盟收留

5090

我要成日都執，同位素1,2星唔keep
卡片盡升，最低都要用450格
有幾十格keep左冇用token唔捨得掉

我剩係做幣少都無左20個位啦....

佔領戰打唔打？？？要幫手打佔領戰唔洗場場出席，有興趣加line id: roy10406

雷神有諸神黃昏個件 升爆晒
如果有買新個件會唔會好晒

新手拎左an機t2角色卷 以我人腳應該要邊隻好？
Thx

好高

大媽裝破免好唔好

想問下平時升comic card／ ctp 係咪唔會上到“p“ 個level

其實30層影域之後你地多數點出人
係每場都三隻盡快填滿個幣數 / 逐隻出 /
還是睇餸食飯，如果三隻一齊出果d mode就單出，一隻一隻換出黎果d就用哂三隻

諗住新手問 之後睇一睇個名 都係算

好缺依粒點拎

認真問黎嫁屌
因為我一開頭係逐隻落但後尾發現咁樣唔著數逐隻落我要一個一個幣上
但如果三隻落又唔死既話一野就三個

平時果d任務
每日任
跟住史詩

我就永遠都係一次上到盡 渣渣林打完算

嘩係T3thor
你有無買肥thor

如果你只係想要獎勵咪3隻6隻咁出
想推高層數挑戰下咪逐隻出
我就揀前者，30層都打到好攰，想快啲完

買撚晒加mythic埋了
一番黎就見到你尋日開人波

唔係講笑剩係同位素都食左我幾百個位

仲咩唔合哂佢

我決定買IW thor

我咩都無做過

我等緊佢出一鍵合成

巴打 EG勁過IW好多wor

無咁多同位素素材

好耐冇認真玩 甩左好多進度

真係接受唔到個樣

養老驚黎又唔使追野甩進度無所謂啦

買隊服囉 係套衫唔同左姐 個髮型 樣 身型 同武器同IW一樣

望住堆native t2既t3真係覺得甩太多 淨係t3左thanos

t3果陣有無對住部電話大叫bring me thanos

係大叫I am inevitable

隊服冇IW咁型

咁唔緊要啦 玩驚最緊要都係自己中意

食番iso自己呀嘛, 邊有咁多素材iso

Warlock抵唔抵買

我已經除左彩色之外其他色剩升4星以上

我4星都照食, 唔係冇咁位...

反而想問大家頭影域三十層係三隻上定一層一隻上

30前一隻一層 放d未T2既一齊
30後谷爆佢快手收工

30層前，啲唔用既非T2六星會放埋出黎打，可以有額外獎勵 反正30層後只可以用T2角

nick fury值唔值得用高T卷

幾時會有高t2團購？

-6姐...上星期場佔領咁岩遇上2個盟都冇料到

算係最好果幾隻

有冇盟收人？

4星都照食

英雄任務又要趕7日 原來d晶拎咗返黎重要畀港紙開箱

趕7日係為左最尾個箱，23蚊600石計返比例算抵

梗係食, 留咁多做乜, 彩色iso例外

你竟然返左黎

hi I am back motherfuckers

破防免疫有咩用 我見人隻隻都裝破免

英雄任務係咪新手限定？

防比人斷技

仆街唔知part2更新咩又要留石

本身淨課月卡，啲石都要左諗右諗

諗住小更新會變技，吖真係

自膠
原來係Heroic Quest

同新手英雄旅程搞亂左

叻媽寶成日出垃圾組合 尋日下晝一點又係咁

放棄，眼訓
要用啲垃圾打頭三十層好辛苦

竟然有人用呢隊打到3百幾萬分

外掛

刷咗鋼人同呢件嘢幾個月
今日終於畢業

好唏噓

想升隻T3 宜家有ca cm 小美 同spidey 升邊隻好

我會咁排
CM>小美>CA>Spiderman
巴打可以參考下

打咗個超越番黎裝唔裝落隻小美度好

我仲有隻cm買咗制服未有料升

定我應該升cm再用落cm度

超越就無咩所謂 但小美用激動好D 如果你打嬴左13 8 好似會送個激動ctp

話說我幾日前(仲有全部ctp double drop rate)個陣抽左20個十連 結果抽到5個rage 3個destruction 1個authority 同 1個regeneration

呢個pack 抵唔抵買

12-8都未贏

咩pack最岩新手買？ 太多packs唔知點落手

大課就接龍pack
中課就4週年
小課就月卡

想問下各位啲榮譽同混沌代幣你地會買咩擺左係度無用過

5個rage
屌你老母

新手運

攞哂啦

榮譽抽卡解英雄任
混沌抽特裝

宜家裝左d rage落SW, Iron man, CM, CA 同 lunar snow
仲有2個唔知畀邊個好，唔通畀thor

如果打ABX
可以俾thanos magneto

thanos我打算純pvp, 個一日universal villain由佢
我有magneto t3，但佢真係勁 我改版後用佢打得50萬 (有ctp of energy)

大家有冇abx top meta team可以share下

magneto裝rage高手打19x 萬

全部十抽生體，有時好運會出16-17張

250都得 睇卡

依家都仲250到咩!?

未過到劇情12-8
諗緊好唔好用啲代幣黎買cm生體升T2

我見yt有

我估係隻狗加防之前嘅事

用水晶買隱藏券過英雄任務會唔會好蠢

英雄任務啲獎勵咁值得你用水晶咩？
另外想問下英雄任務有無得轉架？
記得一開始有iron fist同daredevil揀
我揀左iron fist 依家想轉dd
啲獎勵係咪一樣 只係送既生體唔同？

想要隱藏卷不如去lab商店揾仲好
同埋如果係一般英雄任就唔需要心急
如果你開左水晶個兩隻，又拎唔齊bio
都可以用水晶補領

可以轉，但都要等本身個星期完左先得
獎勵一樣

Btw呢個mode係無Daredevil 揀。。。。

海綿巴肥科依家點出招?
係唔係要S4行頭先?

明白 thz

係咩咁應該係我記錯
由一開波玩揀左iron fist到依家無轉過

超新手有13000鑽應該買制服定買dx包好？dx包有無必要買？

個四個英雄任 做邊個先好 係咪deadpool?

你地係未玩錯game........
英雄任無deadpool 無Daredevil

你係講史詩任呀！？

係

好串.....

咁我又問下先
白狐個英雄任易唔易做架？
驚做做下好鞋達成曬左日

新手未玩熟記錯姐
對唔hi住囉

我諗對新人嚟講英雄任最難做應該係時間線要贏X場
依家成堆牛鬼蛇神係時間線

我俾iron spider同狼人強姦啊
都未講話thanos果啲

你想唔想比埋我地強姦...

推

快點強姦我

你想點比我地玩法....

無制服既黑豹好柒
呢套又貴 內戰果套又唔夠勁

去7-11買點數卡先啦

可唔可以一野扯你地JER JER出黎然後煎熟左比返你自己食...

he never freeze

唔洗水晶嘅Heroic Quest新手唔怕做
做唔哂都無損失
新手就唔好哂水晶做White fox同 Arach knight

夠打Timeline 時 同有高6星卷先好做whitefox
新手真係唔夠做 無謂浪費水晶

新手真係有多水晶同有愛先買得過
否則都唔建議買

睇你進度
個人覺得
狼人任相對地易啲，角色易拎，最後有隻jean，依家雖然唔再係最top,但都依然好用

你仲串啦

我一D都唔串...

jean再唔出70lv真係收得埋

收左係咪派安全套？

想整隻宇宙t2金cm好定thor好，如果會買制服的話？

AC, TL 就CM
WB果埋就THOR
好似係

Push

可以1個DX 加幾件制服

DX 可揀Psylocke 或Sue 中1個

Psylocke 就多啲羽毛快啲升到Deadpool
Sue 則多啲特裝同ISO8
如果遲啲會keep住中課就買Psylocke先衝Deadpool

如果之後都係課月卡就揀Sue
主要多特裝同ISO8 提升實力

制服都係睇巴哈篇文
只要唔好買垃圾制服就得
GG俠就快有新制服 唔建議買

買DX既鑽留翻用10000鑽送高六嗰時買啦

Thx巴打
仲有想問dx包係咪遲早都要買？同如果買psylocke升deadpool係咪好夠用？定新手升下其他角好過

之前hulk裝咗超越（無睇攻略）
好唔好用水晶拆佢落嚟？

我係S4行頭
肥Thor S4個BUFF係動作最尾先有
唔斷得 個陣仲要冇滯空

咁proc都係proc係S5?

今次update洗哂我啲金幣
日日倒三百萬抽箱

我打烏木個陣456都有proc過 都係5最痛
不過我唔太識玩雷神 增傷時機超亂

thx
你依家用緊激動定狂怒？

升70先食錢

哇呢個真係唔知
咁都幾仆街

我睇cynicalex都話s4要到最後先加

我抽左兩日3百萬，決定唔再抽，要儲錢升dr doom, 升6星要成2千6百萬

但個pool有高6

0.1% 加油

你覺得你係歐洲人咪抽囉，我係非洲人，都係放棄，升doom好過

普特200，世王我建議狂怒啦
不過比狂怒佢都唔方勁得去邊

升t3用嘅螢光棒係咪打邊層wbu個drop rate同數量都係一樣？
可以連續幾日都冇出過一支，點升t3呀

我記得越高層數量越多，但差距唔係太大

而家抽有冇中韓卡以外既六星卡？

好似每十層+1

應該剩係韓卡up

實有架，果陣bw up，我都中cable，只不過有up係易少少出

因為我前日抽一張韓卡以外既六星卡都冇，呢兩日其他盟友抽就中韓卡以外既六星卡，所以唔知係咪改左機率。

咁我快快手打第一層算

最低打20層啦 有機會中ctp/p卡

我最高果層去到9，見佢要解任先上到就冇打上去，只打低層

真心想知一樣野 打wb工具人死左佢個增傷仲有無存在

有冇tg 谷討論

值唔值得課

新手買左1000精未

Rage Cap 100秒

個個都有自己盟 開gp做乜

未 不過課左接力包

頭先試左幾次65烏木
原來增傷放落S4/S6痛啲
電傷普特200%

s4 高傷過s5?

今晚試下先..

雷神啲技混傷
我增傷放s4可以打烏木半條血
s5好Q怪 成日放招去到一半先proc到

可能係我唔識玩都唔定

想問經期隊長買短髮定長髮好

回鍋有咩抵課啲

Short

短
90%制服都係有新買新

比個rage佢岩哂

新手想問一下 可唔可以電話同電腦連動？

好 唔該晒

課左398
送左T2 selector
神奇4俠個啲有無用

你可以一個ac 電話同電腦都link晒
唔會電腦入完電話個邊入唔返

唔好用落刷到既角色

笑撚死fb 有條友話we出loki摩雷基同destroyer打唔到一百萬
跟住留言有條友貼阿斯加三子比佢睇

雖然肥Thor 真係好樣衰，但睇返Jonathan 真係畫得好靚，對比起storm breaker，storm breaker好低質

屌up圖整矇左

想問一下要升T2最煩係咪要將個角色升到60lv

loki有機啦話

新出隻pepper 好似幾打得
一招免疫一招擋傷

有巴打話打wbu無力wor

冇rage

60lv 係好簡單 亦都係最基本

升T2 重點有2樣
1. 升裝上全20
一般要360至400粒生體(劇情角減半)

2. 滿足完第1點先可以升T2
當中要BAM 同 CNS
所以新手目標就係
打15層影域同每日5場WorldBoss
影域有生體升裝
World Boss 先有升T2T3 物料

其實第一頁巴哈篇文已經寫咗點升T2

上個星期15個影域箱仲未開
求大家畀啲好運我 好想中CTP
上星期15個入面中3次Hidden Ticket
仲有一堆垃圾ISO8

唔該曬 因為我見啲晶片用曬然後打關卡啲exp都係加得幾%所以覺得有啲慢

加油
聽埋可以可以爆擊1000萬

係咪得我覺得肥thor型過IW

我淨係覺得佢個頭型啲唧

個大頭icon好霸氣

工具人死咗都有buff

點解我唔明

開完15個 又中2次clear ticket
仲要1個金幣都無
用哂150隻T2 打影域
結果換到堆垃圾真係好嬲

特裝都叫有肥料用
畀clear ticket 我托咩

仆你個街WBU daily又中法師，一係就中右邊XMEN班濕鳩
10本宇宙爆倉打條春咩

有人開過箱jackpot 1000萬

人地開CTP, 我地開辣殺
這些機會真係....

thor同cm抵唔抵買？

Cm必買 thor無iw可以買

唔好買

thx ching!

當真?!

升裝最煩，又無錢，又無料

點解
我買咗

螺旋丸，牛油炮再加瘋狂回血當D BOSS狗咁撚

鳩up

明知莫度制服買咗變垃圾都係好想買
成日想儲齊所有MCU電影制服

好似真係S4大力啲...不過我唔小心打完咗冇得再試
T3技完全冇力

撚一回事, 無力係另一回事...

好我鍾意夠坦白

但我用撚錯左張六星卷去鋼鐵心到,好撚灰
見到有圖流出一野食撚左,原來係出過另一隻...唔係SKIN黎...

其實睇數字佢Energy Attack仲高過我隻IM
兩隻用埋同一SET ISO8, Pepper未裝爆同埋低IM兩lv
頭先打ABE唔係避唔開舊石比佢暈左一陣應該破到220000(我個人最高都係得20-21萬)

衝動

影域玩過兩星衝層數，衝到6，70層
都係得堆垃圾

之後我都係hea打30層算

可能ds 2會翻身既

Sorry巴打
不過我笑左

仲諗住早食早享受

買左Sharon Carter點睇
Civil War果期已經想買，不過1050一直唔捨得

咪撚下次更新就同我變金幣衫呀，最少都過多兩版先

數字冇太大意思
我拎救援+古一+豹妹打死神30層都差唔多3分半鐘, 低攻到我有啲懷疑佢T2被動果45%能攻係冇加過....

打極都打唔贏12-7劇情

請問吓我而家Luna Snow 6紅星，要升T2就要升裝+20，但係我唔夠生體升上去，+16就停咗，係咪應該月卡每日揀拎20生體去升？

12-8仲衰，共勉之

秒住過

課金，撚住狗咁過

死神30層咩黎

新手卡關求救
主要用送既T2 Minn-Erva同女美隊打story
打到chapter12開始卡關 應該點升
技升到三四級但好似無乜分別 係咪要入d ISO?

daily 唔會出現係未通既關，所以我每日 daily 都出哂係左邊

點樣要最有效拎ISO-8?

肥Thor真係好撚慘
PVP已經同經期大媽差幾皮
依家連打PVE 大媽都好用過佢
明明佢地兩隻都係宇宙T3角 都有新制服

想問用700石換100張隱藏卷抵唔抵

岩岩升左t2救援 原本卡12-8 升完直接制霸13-8 全3星

肥就係原罪

hidden ticket可以唔用水晶就拎到
700水晶都起碼價值23蚊，自己諗

Thx

集思廣益，大家覺得洗唔洗到物攻能攻都有先裝好？

姐係pepper?

隊長堆主要角色都有無限之戰制服 洗唔洗買新

大部分都只係+10~25%左右既傷害
唯一要買既只係得浪人
個人意見

唔該晒

能攻角試下去打大隻佬啦，同埋古一加屬性攻救援食唔到效果
感覺死神要用物攻打會快啲，同埋你係咪冇無視迴避佢?

我反而唔鐘意大媽有兩招技要轉鏡頭
加埋招t3技，我唔駛睇地板閃招啦

隻A4隊長大力左好多wo

Hp
能攻
回復/攻速

我覺得已經好靚
裝左先
等有錢有時間先再慢慢洗

Btw想問精神抗性係咪廢屬性

新手想問下2,600石個高級六星卷買唔買得過？
諗緊課石買佢

洗

新手留名
d新手石買左爪spidey

我本身都想買 但7月出far from home
應該會出新skin

T3 狼人定Thor

Timeline battle 如果我有t3 cm dp 就嚟t3既thanoe 70lv qs t2wasp 你地會點擺陣

有冇lowfun?

咩嚟😹

佢個件我都好想買
等DS2先入手

何只有機，剩係loki都一定過啦

到時先算啦
玩左一日,慢慢刷緊料

紛爭

有啊 但係得60lv 無特別養

今星期如果比我組就紛爭做隊長+THANOS+CM

無錯
月卡原意就係開角同升裝上T2

所有抗性都係廢屬

你阿媽個波罩你啊

有時唔鐘意個costume ，又冇協力，但實力上又好d，又要焗買

我估會改遲下

ironman, cap, cm, luna snow,狼叔 T3邊隻先好啲

新skin嘅cm應該係首選

Cm>luna>cap>wolve>>>>>>>>>>>>>>>ironman

升裝都要生體真係好搵笨，仲要計%咁升，都唔知隻Luna幾時先可以上T2

等高t2

Around 400粒可以全20

仲貴過買月卡
巴打，呢隻養生驚黎，想一步登天的話呢隻game未必適合你
同埋就算課金，都要好大個數先登到天

一攞到隻Luna Snow即刻俾左張高T俾佢

當然 所以等event有高t

我諗冇返一年半載都唔洗再諗

今次個高T同上年博士制服真係賣大包，回饋玩家

同時亦都中左佢招，課左4年來第一次月卡
因為知道高T用係堆非月卡角色一定係嘥料
叻媽寶今次又計劃通

我之前張高t2俾咗局長Luna本身6紅星廢事嘥
我都係買月卡慢慢玩吓就算，都唔求好快升，只係升個方式令新手好氣餒

慢慢黎喇
前期先最好玩
一隻一隻升完十幾有滿足感
玩耐左就唔係，一出新角，兩下野就T2到

改左買衫已經好好
以前衫用勁多晶依家可以部分用金幤

4年先一次月卡
咁都會幾缺金幣

課完金送咗個英雄寶箱 又中月卡角 上次先中完luna snow

咁又唔算太缺，呢排升緊Thanos同埋間中手痕抽個濕鳩箱都仲有9000幾萬
因為我係玩得好龜，好耐先T一隻
同埋回鍋兩個月日日都自動打晒組隊拎金幣

水晶用哂嚟買制服，感覺好似最抵，雖然有排都未升好一隻

ctp就唔好諗食錢

大隻佬試過啦, 打20層都要成3分鐘
其實好多人都講呢隻偏低攻, 不過未到70唔知PVP點

Nm真係濕鳩
呢隻個樣好好玩，但偏偏就低攻，咩mode都用唔到黎玩

打到一層SL

呢件特裝有無邊隻岩用 除左dp諗唔到邊隻

最理想反而唔要物攻？

比pepper算啦
我覺得pve dp普特比無視回避+200%好用過回復率

要睇你卡組缺咩屬
我鐘意雙攻多啲

淨打pve可以用
打pvp佔領一定要洗hp

無pepper 應該都係比cable用算 dp要裝itgb

我好小玩佔領 但唔該巴打

Okok 我都想雙攻但好難洗 本身我卡係cd過高 同雙攻同忽防唔夠

女武神 林勞...咩組合黎

諗緊用落佢到定nick fury

好在琴晚未訓打左
今日下晝個場都好啲

組合垃圾 又多外掛

外掛就不嬲都多架喇
你想做MVP咩

屌你老母一撚樣

期待小浩克出戰

有咩方法升角色等級快啲 40Lv之後升得好慢

vip 每日有幾十場用飛過都有exp

請問水晶任務平時有咩送?

啱啱儲夠一萬晶又見到有神話卷諗緊all唔all in好
但唔知以前有無試過送更好嘅嘢 如果有就等下次先

好似黎黎去去都係高6 / 神話卷

以往10000晶會有高六卷
通常係更新前完

情報狗，幾時先有endgame part 3更新？ 又等下個月尾？！

應該開心？

同你一樣
好過拎彩石嗰啲

2600晶個張高6係直接入箱?定會掉去收件匣?

做史詩任務果陣 咁錯制用左1500水晶買左240水晶生體
有冇方法可以退返

可以send support話禁錯

好的thank you
好狗 佢唔彈出黎問係咪用就直接扣
咁我依家係咪咩都唔好做住

算好啦, 我得20個泰坦箱

#1 已經有link講過點退
唔一定退到 不過可以試吓

我100彩石

咁岩抽到權威同再生 想俾隻deadpool用應該落邊隻？

再生

但距離T3 Thanos仲有好遠路程

1600果斷升經期算

有資源反而諗緊T3 SR定Thanos好

我揀thanos pvp無咩可以取代

我SR, 經期都T3左

但經期之後都儲左兩個月都係得900幾粒

有張高6卷 值唔值得比惡靈戰警食

當我冇講過 睇錯係月卡角

而家pvp要點打好 有t3 thanos cm都會輸你幾場

儲左好耐
得4隻T3，有2000幾粒
Ccf仲多過Titan pack

想問下Rescue值唔值得課？

月卡先值得食高6喎
你無講過係點

想問月卡係咪$28蚊果個tony stark stash

月卡係78蚊比你30日揀bio嗰個

呢兩件比邊個用好

我玩呢隻game 玩咗幾年
一直都係自己玩
直到近幾日前我成班fd一齊湧咗入嚟玩

早幾頁問過無人答問多次
新手 主要用送既T2 Minn-Erva同女美隊打story
打到chapter12開始卡關 應該點升
技升到三四級但好似無乜分別 有基本卡
最易係咪應該升iso?

無辦法，升下卡片升T3,或者試下手動打
odin個關係難過

玩呢隻game考既係專唔專一
我:av2玩到依家
fd1 : 同我一齊開始玩,出T2就無玩
fd2 : 同上，但玩到T3前
fd3打後一個月唔夠
基本上當年我推坑既無人繼續到落去
不外乎係話太難追同玩法太重複
講呢個話題令我諗起舊時有回歸獎勵要隔14日上線先可以拎幾唔願意停玩14日，但好似有6*選擇卷(唔係好記得係咪)

其實之前講過
劇情關後期卡關主要係等級差距
因為大部分敵人都61lv 至62lv
敵人防護大幅提升(詳情見第1頁迴避率計法)
只要角色升到62lv以上 輸出就大幅提升

不過問題升62 lv 都要少少BAM 同生體
劇情關本身都無咩野好打
我就留返戰資源解Epic Quest 同升原生T2好過
基本上破後期劇情關 得幾招
1. 耐心慢慢磨
2. 升到62lv
3. 用原生T2 或者OP角
4. 帶remove debuff 角色 (T2 wasp或者其他有remove debuff leadership角色)

基本上卡片夠冷卻
1線角色都可以無縫無敵
可以慢慢磨

新手剛剛入坑玩左幾日
覺得隻game好講耐性
由0開始升一隻角色升到佢可以做戰力
都可能講緊要成個月
就算肯課金都好難快速提升整體實力
除非係課金石油王 視錢財如糞土咁課

唔該巴打
心急想打到13升cm

隻game唔嬲都係咁嘅模式

不過主要用都係個幾隻角色可以破關
所以玩返半年已經可以好輕鬆升自己有愛嘅角色

記得當年啱啱出12-8唔夠打
最後用隻wasp磨左成粒幾鐘過關
諗起都癡線

成粒鐘

fb有人po咗raid lv最多499,睇嚟冇咩可能打到99層星骸

出新角色咪得

t4就得
99我諗續5次關都打唔到

我係AVG2比人推坑, 推我坑果個直頭AVG2未落畫已棄驚
不過佢棄驚前都送左堆75水晶code比我

咩料隻藍驚奇

4週年pack 上到VIP 6 好唔好？

輕鬆打108萬wo...

Vip6好似開唔到多一格coop?

我上80咋

渣GA

新手啱啱玩，無課買左美隊iw制服 發覺後面唔夠打 t1 同 t2 能力差咁多

個低質谷同一條友, 你咪話佢嘈LOKI打唔到100萬
佢又發貼嘈藍M到

制服有新買新 點會買舊制服

開新post

鍾意呢個look

新手嚟講 舊制服同新制服真係差好遠
新制服有減防技
而且遲啲新制服更可能改有鎚

如果無課想打得輕鬆啲 就真係建議你有新買新

哂左鑽啦 好啦thx

唔理冇課定重課
新手睇完第1頁先開始玩
肯定行少好多冤枉路同使少好多冤枉錢

其實月卡角升裝到20
係咪只可以日日拎少少 升少少

係 最好每次按咁升
因為每次得好少生體
所以唔好用Auto upgrade

1001